用緊 iPhone X 既你入黎自貼電池壽命

用左一年都冇就已經89%
見到保養期內低過80%可以免費換電
即係我仲有一年幾可以玩殘佢個9%

btw順便問下有冇人知鏡頭裂左拎去整
佢會直接換部翻新機定係幫你換鏡頭?
同埋有冇得順便換埋mon?
利申有買ac

買左ac+比788你部機斷開一半都會換比你

上年12月買

唔想少少事就比佢換部翻新機
用番自己部機本身d料仲好過

鏡頭裂=人為=788

我都係11月尾
加油用盡佢
之後拎去換電又捱多兩年

788冇問題,係唔想換翻新機
想睇下有冇巴打試過同樣情況拎去整

用左大半年

應該冇人信係上年11月頭買

到底係點做到

其實平時點差電先係好

用到幾多%先差？

差住時用唔用機？

過夜差係咪好傷電？

個個講法都唔同

都keep得唔差喎

依家換電咁平
已經唔會錫住粒電黎用

無上面位100%巴打咁勁
其實我無刻意去keep

Lm學野
利申用左7個月97%

平時冇差過夜?

好少叉過夜 一個星期最多一次半次

巴打平時有冇用部機架

唔通錫住粒電驚佢爆炸?
買部機番黎唔用盡佢點得
換電只係買佢部機既增值服務

可能就係原因

98%
但係感覺最近啲電好似倒水咁倒
以前煲劇同依家煲劇差好遠

可能d app更新完大食左
前排更新完fb就變到倒水咁

11月尾 97% 晚晚叉過夜

好少用到低過20%先叉

半年 100%

我唔攞走架喎
咁你係咪飲完茶攝左牙都唔用牙籤撩番出黎個d人?

試過爆後面玻璃都要俾788換 你鏡頭裂點都要俾錢換㗎啦
我之前check過條款同埋問過職員 唔係翻新係全新 但係冇跟配件 好似唔知係因為冇跟配件定唔知冇跟保養所以佢哋話唔可以叫全新機wor

一出即刻買。第一批機
唔差過夜，差80%就停，唔會趺過20% 先差電。
有用快差尿袋

3月買

有得差就差,
越低電量先差就越快玩完

上年十一月買

好似唔多準

上年第一批機
成個post好似我最低

其實我想講叉過夜影響唔會太大 因為你叉夠100%就會自動斷電

4月買

100 > 98
洗咗一次機 > 100 > 99

上年第一批機， 算係咁

一出就買 每日差過夜

三年半 6s plus

利申：第一批，已jb + dark mode + dim 所以張cap 圖有啲暗，iphone x 唔jb 都 on9 嘅

用左一年左右

想問下半年機 依家先買apple care 係咪唔得？
最近發現影相鏡頭好似有少少花
唔知包唔包埋係保養範圍入面呢？

x 用5年都得

7plus用咗兩年都有88%

我用左大半年都係100%
90%個d係咪好鐘意一路差電一路打機
同埋粒電成日低過20%？

11月買

八個月

我剛賣了X個價開5900都有人要。
再見！上XS了

上年11月買 會差過夜

6月中買
96%
經常用到自動熄機

你部機係舊機

舊機vs翻新機

3月10日買，尋日開始99%

買返黎冇更新過睇唔到 仲係ios11.1

上年11月 數記 出機
上年11月至2月都 日日 差住電黎打RO ....打足6日

日日用pd 快差

我89%

$5900 都有人要

有排玩

粒電值咩錢， 玩殘咪換 最多2舊內， 食個飯冇左

用左3個月

79 兩年 一陣返去睇下個保養完未

6S用家 而家搭程車冇3成電 我唔撚信仲有80%

點解我電池果度無電池效能睇

上年10月買 仲係100%

12月買

上年10月定11月買
全程無線叉

99%

上年第一水機

第一水AOS，上年10月開始用，每日差一至兩次電，唔會差過夜

第一批買
你地點用到咁

十一月買，差過夜，返工差住電用

好多濕鳩貪平買啲無牌子嘅垃圾線就唔係咁講

嫌Apple 貴咪買amazon basic lighting cable ，送埋過嚟香港都係$90 ，不過有啲人真係好折墮佢哋真係會$90都嫌貴要買$10 $8條冇MFI 晶片果啲

用咗兩個幾月就咁

三月買
大多時無線叉+唔差過夜

洗乜咁煩，買小米lightning 咪得，幾條野

第一批IR買

3月機

經常差過夜

一年無左10%

都唔知你地點用可以用到8字頭 就係你地呢啲人自己習慣差喺度賴呢樣嗰樣又笑鳩Android

利申：11月尾買

一返到屋企就插着叉電

鍾意叉住電黎打機個啲 舊電咪死得快啲

上年11月 97%

4月尾用

用左半年 但個wifi已經成日壞

上年11月買
成日差電 打機 睇片 機不離手

9個月

1月買，經常性差過夜

96% 第一批

最低都係88%
睇黎我好易追

上年10月買

第一日用到依家

我得87咋

12月1號買開始用 得返83%

你點用

犀利

長開低電量 晚晚差過夜 打機無電就長插

iPhone 7用咗兩年仲有93
但係啲電都係用得好快有冇得換電
怕藍精靈唔俾換 +238個隻

上年十二月

你犀利過我 我12月開始用 83%

我極少開低電量

其實依家jb左有咩分別？
以前就話少app要jb拎extra function 啫

我同fd 一出即買，
我89%,
佢99%

大半年前買

你剩睇我個 notch 多勁多嘢
自動通話錄音兼上google drive
一望faceid 即彈home screen 唔使 swipe
一slide 即 kill app 唔使長撳先
有 dark mode dim mode 夜晚熄燈睇舒服勁多
太多太多

岩岩出就買

11月用，晚晚叉過夜

12月買97%
以前舊公司長期叉住電keep到100%
轉左工之後唔俾叉就開始跌

一出即買
我keep住唔俾佢低過40%
唔知有無關係

上網睇過話長叉keep住100%先對舊電好

樓主學識kmap未

點禁呢版出黎

三月買
冇特別錫住用

今日學music

電池

仆街換電即刻加價

12月購入

但我禁電池 無

電池效能

暫時最弱雞係咪樓主？

第一批AOS 機，岩岩CHECK 仲係99%
平時番到公司先叉，一滿電就炆走
唔會叉過夜

早知勤力D叉電

我舊年年尾買

你地用beta?

2017年尾，成日充住電用同叉過夜

無呢個揀

唔係

ios冇更新?

我都冇
點㩒出嚟